Twitter 又有新trend ! 中国有人中咗漢他，鬼佬嘈緊！

去玩一玩

漢他?

鼠疫

無記錯漢他病毒係生物危害第4級，則係最高級，同Ebola 一樣
好似死法都差唔多，一樣係出血熱，體外體內全身滲血死

漢他？！ 出血熱？！

請問點傳染？

老鼠傳人

食

漢他病毒（Hantavirus），又譯漢坦病毒，是本雅病毒目的一種病毒，其引發的病症稱為漢他病/腎綜合徵出血熱/流行性出血熱，為一種經由老鼠傳染給人類的致命傳染病，被列為生物性危害第四級病毒，該病毒由李鎬汪於1978年在南韓漢灘江疫區的黑線姬鼠肺組織中首度分離成功，因而得名。

據官方通報，一輛由雲南開往山東的返工包車，昨天途經陝西被確診爆發漢他病毒出血熱疫情，該車33名乘客已有1人死亡，2人發燒，這3人對武漢肺炎病毒檢測呈陰性。

點解無左膠無人幫韓國人出聲？污名化？
Twitter Hantavirus

WuHanta?

唔那系牙

記得係無得空氣傳播，要被老鼠咬或者要經患者血液等body fluids 傳播

漢他病毒
新型本雅病毒

好多tweet已經話唔會人傳人 唔洗驚
不過呢個喺支那國 報得1宗即係有更多
唔通將個漢肺嘅當做漢他又同你講

如果呢隻都LV4 咁中國肺炎應該係LV5

或者變種漢他
可以飛沫傳播

其實漢他同伊波拉差唔多恐怖，死亡率好高，但傳播力應該無中國肺炎咁勁

鼠疫 本身就好撚毒

美國以前有套戲
就係講變左空氣傳播既出血熱病毒
有幾咁恐怖

唔使問，又係美國傳入啦

因為呢隻無得人傳人，可以人傳人就勁過鼠疫

姐係鼠疫？

p4

name?

如果得一單又唔會人傳人點解要報 佢仲test晒巴士上面其他人嘅

Outbreak

推

Wa wtf

又係食
嗰樣生得似蝙蝠一樣照食
前排都有生食幼鼠嘅維穩片

點解要叫漢他病毒？係咪想污名化南韓？

可以同武肺溝埋一齊喎，有雞尾酒療法，估唔到有雞尾酒病毒

係

會唔會變種

鼠疫來了

定係又係用漢他病毒做base整左d新野出嚟，唔經飛沫傳染都成33人中

係，所以33人中好奇怪

STOP EATING RATS

推推

人口老鼠，美國黎嫁

好撚驚支那 d 毒會全部演化撈埋做一隻超級病毒

病毒集中國

漢他病毒好似西非果度先有?
以前電視一直用漢他病毒黎呃捐款

變種

漢坦病毒患者主要透過直接接觸受感染齧齒動物的糞便、唾液或尿液，或通過吸入其霧化排泄物中的病毒而染病。

人類亦可由其他途徑染病：

被帶有病毒的齧齒動物咬傷
進食被帶有病毒的齧齒動物的尿液、糞便、唾液污染的食物
接觸被帶有病毒的齧齒動物的尿液、糞便、唾液污染的物件後，再觸摸眼睛、鼻和口

懶人包：
類似鼠疫 經動物傳人 而人傳人屬極罕見
暫時已知既好似都冇人傳人個案？（有錯請幫手更正

醬汁：

有P4 唔怕!!

屌信佢又搞屎棍搞左d新野出嚟都唔信佢變種啦

有個漢字
RACIST!

支那加埋呢種已經同時爆緊 3 種鼠疫

香港直頭冇P4 lab

漢他病毒由單股RNA包含3個節段所組成，屬布尼亞病毒目（Bunyaviridae），直徑約100n，易被油性溶劑（如酒精、漂白水等）去活化。對酸、熱的抵抗力弱，在60℃經1小時可滅活

Luke哥呼籲香港人share!

因接觸帶病毒鼠類之尿、糞及唾液而感染，其主要傳染方式為人呼吸到感染漢他病毒之鼠類的排泄物或分泌物所產生的空氣微粒而致病。 通常不會從鼠類直接接觸到漢他病毒，漢他病毒是藏在鼠類的唾液、尿液及糞便中，人類最常經由吸入被漢他病毒感染的微粒而感染到漢他病毒肺症候群。 漢他病毒肺症候群是一個空氣傳播的傳染病。

from TW

我諗過如果P4入邊唔止一隻毒，啲實驗動物比人攞出去賣嘅話.....
支那係咪玩緊煉蠱

咁撚恐怖
食肉鏈球菌咁

連細菌都可以消化 地球人類史上最頂層捕食者

依個國家究竟發生乜撚嘢事

鼠年有鼠疫

空氣傳播

鬼佬成日都有野嘈

CHING有料

致死率高 極度危險

屌你老母真係世界第一病毒強國

救命，唔係又黎下嗎

借圖文宣

環球時報
Global times
官媒出po自曝其短係有咩陰謀

食得唔好嘥

P4既動物食埋佢

支那人仲毒過蝙蝠

中國人食晒元素表要試吓新嘢

所有野係咪由豬肉貴而引起

屌 全國殺戮支那人唔該

P4病毒

成車人食左同一兜老鼠屎粥？

前日定尋日有單新聞話有個男人係巴士到死咗
都好似係類似？

屌佢老母化閪, 龍級, 神級怪人

哩頭講完唔好食野味
轉個頭就食老鼠？？冇撚得救

哇頂 支那有冇咁多病毒啊

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

乜撚嘢33人中

The hantaviruses that cause human illness in the United States cannot be transmitted from one person to another. For example, you cannot get these viruses from touching or kissing a person who has HPS or from a health care worker who has treated someone with the disease.

In Chile and Argentina, rare cases of person-to-person transmission have occurred among close contacts of a person who was ill with a type of hantavirus called Andes virus.

其他32人測試緊
邊到有寫全車33人中晒

可以經空氣就已經係人口減咗14億

天滅

呢隻嘢會唔會同肺炎合併

人地研究能源既時候支那研究病毒

呢種老鼠我哋中國唔會有，肯定係喺美國米奇啲fd

王剛
煮嘅竹鼠
係咪呢種毒嘅宿主？

急不及待要玩玩了

可能去轉大陸乜病都變種

屌

派芬姐上去滅鼠

之後就賴係美國㗎啦

背脊朝天就食

又搞啲老鼠

漢人病毒

變異

似係驗埋有無肺炎，如果兩隻結合會點...

其實台灣月頭都有 真係開始爆發先算

最驚唔係普通病毒
武漢肺炎都流出得
依段時間又兵荒馬亂
d實驗室有冇其他疏漏邊個知？

溝埋做瀨尿牛丸呀笨

唔止一種病毒流出

聽日carousell開始有老鼠藥買

支那人:竇老鼠係我屋企住咗好多代 點算野味?

可能想冚住另一種更加勁嘅病毒

were tested

捉野生動物養一日未當家畜囉

會唔會係三峽大壩單野

可能對比起呢個太小兒科

咁驗驗佢好合理

上年已經傳過大陸爆鼠疫？

咁全球應該死剩1%人

合埋流感呢

仲有巴西嗰隻不明病毒

武漢·漢他病毒
簡稱武漢病毒

午餐肉準備

我懷疑佢哋根本冇概念咩係野味
總之食得嘅，豬貓老鼠對佢哋嚟講都冇乜分別

2020/3/25 外國並無爆發漢他病毒 同時亦冇證據顯示有外國軍隊與中國內投放病毒彈 立此為證

睇吓你之後點賴

記得以前有人飲汽水，個罐唔乾淨就中咗類似嘅病毒

要相信中國改造病毒能力

唔比合體超進化咩

正呀
等呢日等得耐啦
夜晚成條街都係老鼠政府又唔搞

合得埋既話你預成個地球得返一成人唔夠啦

係唔係歧視韓國人？要叫新型出血熱病毒

漢他同伊波拉係近親黎

口交部︰美國又運鼠疫

唔爭在黎埋Marburg virus 御三家出血病毒

哇

真係咩年就衰邊樣
2020年一半都未過，又中
連鼠！

有個漢字似歧視漢人多啲喎

俾少少時間我儲錢飛上火星先得唔得

好多疾病都係由支那帶起

Marburg virus 呢隻野仲勁過Ebola，雖然幾乎同Ebola 一樣，但死亡率仲要比Ebola 高好多，去到大概80-90%，感染咗好快死亡，仲要係全身大量滲血死

wuhanta forever

Thx bro
本來諗住google

我係TWITTER度屌D大陸狗成身細菌 類似日本果種講法
D中國人會發神經咁痴線

已被漢他病毒（Hantavirus）感染的齧齒類動物將病毒傳播給人，因血管內皮細胞出現病變而引起多樣性症狀，患者會因血管通透性增加出現低血壓性休克及出血性症狀。[2]

漢他病毒出血熱（Hemorrhagic Fever with Renal Syndrome, HFRS）編輯

潛伏期一般是12～16天，後突然急性發燒且持續3～8天、出現結膜充血、虛弱、背痛、頭痛、腹痛、厭食及嘔吐等症狀。出血發生在第3～6天，接着蛋白尿、低血壓或休克。輕微腎病變，但亦可能惡化至急性腎衰竭，且維持數週。致死率約40.0％～50.0％，存活者多於在數週至數月內肺功能恢復正常，少數有肺功能缺損之後遺症。

漢他病毒肺症候群（Hantavirus Pulmonary Syndrome, HPS）編輯

為人畜共通之病毒性傳染病，潛伏期尚未有確切定論，一般認為範圍在6天至數週之間，早期主要為非特異性症狀，如發燒、疲倦與嚴重的肌肉痛（尤其是大肌群，如大腿、背部等），半數以上伴有頭痛、胃部不適嘔吐、暈眩與寒顫。約在發病4～10天後，始出現咳嗽及呼吸急促等症狀，一旦心肺症狀出現，病程可能快速發展至呼吸衰竭與休克。

for wiki

50%
唔怪得係最高級病毒

p

呢隻野好毒

如果突變到人傳人就陷球剷啦

世界trends no.1

但奇怪我睇日本新聞冇提

大陸狗=蝙蝠=菓子狸全部播毒

想屈美國?

啲支那人不如死撚晒去吧啦地球禍根

今次唔知又要賴落邊個國家度?比d新意，話係火星啊屌你

我估係米奇老鼠🐭傳既

個毒應該唔會人傳人，記得唔好變咗散播恐慌，推廣下中國人文化就算

死多d支那賤種咪o岩囉

果個唔係幽門螺旋菌咩？

Push

上年尾新型國係咪爆過鼠疫?

上海迪士尼既米奇係源頭

唔係掛

有冇得混種

我都唸緊佢會唔會同武漢肺炎合體
一隻傳染勁
一隻致命率高
終極endgame

冧起都正

合作模式

咁撚大獲

所以全世界今次真係再阻止中國食野
同埋阻止佢地呼吸
唔係d病毒傳到周圍都係

死亡率咁高都唔方傳得遠
除非佢潛服期又係好撚長

又黎

唔係 係低劣垃圾中國人思想引起

中国政府嚴正要求各國停用「漢他」一詞，以免傷害廣大漢族人民和引致種族歧視。

有無retweet link搵唔到

大家幫手投個票

【第卅壹期牆紙】中共病毒

TG :
FB :
IG :
WEB:

食開屎

但支那妹好正

香港歷史上得幾個患者無死
一個係我朋友
由兩百幾磅跌到得百二三磅

大陸一直都有
我朋友係四川中

你估睇緊魔禁咩

懷疑上年架鼠疫一直冇好過

*鼠瘟

其實係咪中撚左肺炎死 跟住入其他病毒數 又可以繼續零確診

真係中共嘅Chernobyl moment

似係 隻毒都唔會人傳人都報出嚟

有冇咩後遺症？

香港開埠都係得幾個人唔死得
你話呢
我個fd當年係香港最top年青運動員
如果普通人死左啦，仲有咩後遺症

撥火

小鳳姐

可能結合埋武漢肺炎變種

中國人最鍾意食野味 等班仆街死晒最岩

漢他好快死定唔死, 傳染性無咁高.

係依套

乜撚嘢嚟
屌上面做乜撚嘢

人傳人機會都好似好低
不過好多鬼佬SHARE D支那人食野味既片
個個都屌

如果可以人傳人
咁真係THANOS轉世

push

唔係早輪先有過

咁難傳播, 唔怪得聽都未聽過呢個病
相比武肺, 容易控制好多

靠老鼠空氣傳播，唔係靠人

pushhh

一個人同時患漢他+武肺會發生咩事